用elixir弦既各位有冇同樣情況？

Fret上面會有啲粒粒野kick撚住你 係咩事

生銹？

唔係呀 係啲fret上面 淨係用elixer先係咁

甩毛就有

同問 換左一個月就有

係唔係條fret生銹或者氧化？我一直都用開elixir，ss fret就未試過有乾，jumbo fret就會有氧化。

我平時就用上面果粒膠去清潔fret，當然清潔前fingerboard要做好保護。

邊度有得買🤔湯你有售？

Musicon/Facebook pm SiSi Philia

利申：非打手